公司 / MTR模式壞左呀

本身係縮細個視窗開住公司模式，今日唔知做咩碌碌下Post，個Logo就彈返出黎
去設定較返，再碌到個Post嘅下一頁佢又會彈返出黎，咁點叫公司模式呀

另外，可唔可以加粒掣去啲極長嘅回覆，Skip左引用嘅文呀

壞埋右

當MTR壞左既時候
MTR模式都會隨之而壞埋

今日狗鐵好似無出事喎

麻煩F5再試下

得返，唔該哂

希望你團隊會考慮下Quote文加返粒掣（以前向日葵巴打係舊登個extension，個粒掣真係勁有用）因為太多腦殘鍾意quote長文